\input{core}
\enablemath

\usepackage{physics}
\usepackage{xparse}

\DeclareMathOperator\Ker{Ker}
\DeclareMathOperator\Vol{Vol}
\DeclareMathOperator\GL{GL}
\DeclareMathOperator\ord{ord}
\DeclareMathOperator\Char{Char}
\DeclareMathOperator\sign{sign}
\DeclareMathOperator\Quot{Quot}
\DeclareMathOperator{\End}{End}
\DeclareMathOperator{\id}{id}
\DeclareMathOperator{\Ht}{ht}

\DeclareMathOperator{\Multi}{Multi}
\DeclareMathOperator{\SMulti}{SMulti}
\DeclareMathOperator{\AMulti}{AMulti}
\DeclareMathOperator{\lt}{lt} % leading term -- старший моном
\DeclareMathOperator{\Spec}{Spec}
\DeclareMathOperator{\Adj}{Adj}

\DeclareDocumentCommand{\Mat}{O{}O{}m}{\ensuremath{{#3}^{{#1} \times {#2}}}}
\newenvironment{rcases}{\left.\hspace*{-6pt}\begin{array}{lll}}{\end{array}\right\rbrace}

\newcommand\exersize{\noindent\textbf{Упражнение:~}}

\declaretheorem[numbered=no, name=Обозначение, style=thmstyle_cons]{denotation}
\declaretheorem[numbered=no, name=Факт, style=thmstyle_thm]{fact}
\declaretheorem[numbered=no, name=Мотивация, style=thmstyle_thm]{motivation}
\declaretheorem[numbered=no, name=Алгоритм, style=thmstyle_thm]{algorithm}

\begin{document}

\gdef\CourseName{Алгебра}
\author{Дмитрий Абрамов, Антон Ермилов, Наташа Мурашкина, Дмитрий Саютин \\ {\small По лекциям Афанасьевой Софьи}}


\makegood

\Section{Векторное пространство, базис}{Дмитрий Абрамов}
\input{01}
\Section{Равномощность базисов, линейные отображения}{Наташа Мурашкина}
\input{02}
\Section{Размерности, суммы, кольцо матриц}{Дмитрий Саютин}
\input{03}
\Section{Матрица оператора, матрица перехода, решение систем линейных уравнений}{Ермилов Антон}
\input{04}
\Section{Ранг, полилинейные отображения, форма объёма, определитель}{Наташа Мурашкина}
\input{05}
\Section{Форма объёма, определитель и его свойства, минор}{Дмитрий Саютин}
\input{06}

\origaddtocontents{toc}{\protect\origcontentsline{section}{Коллоквиум}{}}

\Section{Обратные Матрицы, формулы Крамера}{Дмитрий Абрамов}
\input{07}
\Section{Многочлены операторов, спектр, собственные числа}{Дмитрий Саютин}
\input{08}
\Section{Собственные числа и жорданова форма оператора}{Антон Ермилов}
\input{09}
\Section{Функции от операторов}{Антон Ермилов}
\input{10}
\Section{Многочлены над конечными полями}{Дмитрий Саютин}
\input{11}
\Section{Факториальные кольца и многочлены}{Антон Ермилов}
\input{12}

\Section{Базис Грёбнера и симметрические многочлены}{Антон Ермилов}
\input{13p1}
\newpage
\gdef\AuthorName{Наташа Мурашкина}
\input{13p2}

\end{document}
